超平急放fit仔一架 因家中有事

變型金鋼版fit仔 大黃蜂version
無事故水浸 車爽冷氣凍
勤保養 錫車之人 上手無煙女車主🙅🏻‍♀️

幾錢？

半架半價?

要
旺角面交

3個碌兩門，想問幾匹
第一次買車有咩要注意

後半架？

雙門
H車
半價
正

女車主 任驗？

女車主，不了

變緊型

點面交 車緊係面交架啦on9

直版任驗

8000 ok?

我仲諗住郵寄

400女車主即走 OK?

有無多一架? 有一個車位, 可以泊兩架

老老實實依張相架車係咪俾泥鬼撞

女車主跟車走, 上床驗埋 OK?

傻左？

當本小姐係咩？

Honda啲26唔錯的

你有冇聽過大黃蜂有兩隻？

2020年仲講緊

順豐到付 ok？

ok tg傾
hugo1991

聽過近年鋼水足d

PR公司打手死全家

家中有事?
咩事呀

點解識男仔又系你 買車又系你

關你𠹌事😂

兩門版
女車主意思係咪撞過?

睇返單新聞心都離一離

屋企人坐撚咗喺後面死撚晒呀?

系你老母
吖
唔好意思
你老母應該死咗 屌唔到

你老母中撚左武肺過撚左賞味限期腐爛巨人觀你老豆掘開塊爛化閪黎比狗屌呀冚家產

通風幾好 抵買

你世世代代都做中國人呀準備比人查水錶啦傻閪

上床任驗？

是

覆我呀 死撚左覆唔到呀？

2門版?

樓豬家中嘅急事係咪喪事？

兩門fit心機車

可否一換一？

唔小心講中咗
樓豬發脾氣呀

咁撚快7日返左黎啦？你老豆有無挖你條屍出黎雞姦？

仆你個街，明明就係 smart for two